Goobne 點解咁難食都味汁

Goobne 點解咁難食都味汁 今晚想食啲煎炸香口嘢 行到去呢間嘢樓下 都係無上去 第一次中過伏 啲雞無味嘅 第一啖已經想lur

乜撚嘢味汁呀

咩味咩汁

openrice好易search到佢

味汁

駁唔到，食過一次，死韓仔服務態度差，野食又難食